（投票）今日屯門算係和理非定係勇武？

勇武

和理非

好明顯和理非都比人打到九彩咁

初頭係和理非，但警方的行為激起民憤。